{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J200366",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오통컨테이너"
    },
    "text": "五通コンテナ (오통컨테이너)\\n\n江原道江陵市城南洞50\\n\n和食 - その他 , 10:00 ~ 20:00 , 年中無休 , 座席なし / 部屋:部屋なし , 乾かしていない東海の新鮮なイカをきれいな油で揚げ、なめらかでカリッとした味わいに仕上げます。 このイカは高級パウダーで味付けされ、香ばしい味と風味を添えてくれます。 おいしいイカと一緒に召し上がることができる生ビールと冷たい飲み物もご用意しており、余裕を持ってお楽しみいただけます。 テイクアウトも可能なので、忙しい日常の中でもおいしいイカが楽しめます。 また、リラックスした雰囲気と良い場所でおいしい食べ物を楽しめるように休息できる場も設けられています。 ここに来て幸せで楽しい食事をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "五通コンテナはどこにありますか？",
            "answer": "五通コンテナは江陵市城南洞50にあります。"
        },
        {
            "question": "五通コンテナの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "五通コンテナの営業時間は10時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "五通コンテナは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、五通コンテナは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "五通コンテナには座席や部屋はありますか？",
            "answer": "五通コンテナには座席はありませんが、部屋もありません。"
        },
        {
            "question": "五通コンテナで提供される料理はどのようなものですか？",
            "answer": "五通コンテナで提供される料理は乾かしていない東海の新鮮なイカをきれいな油で揚げ、なめらかでカリッとした味わいに仕上げたものです。"
        },
        {
            "question": "五通コンテナのイカはどのように味付けされていますか？",
            "answer": "五通コンテナのイカは高級パウダーで味付けされ、香ばしい味と風味を添えています。"
        },
        {
            "question": "五通コンテナでは生ビールや冷たい飲み物も提供されますか？",
            "answer": "はい、五通コンテナではおいしいイカと一緒に召し上がることができる生ビールや冷たい飲み物もご用意しています。"
        },
        {
            "question": "五通コンテナではテイクアウトも可能ですか？",
            "answer": "はい、五通コンテナではテイクアウトも可能です。忙しい日常の中でもおいしいイカが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "五通コンテナには休息できる場所がありますか？",
            "answer": "はい、五通コンテナにはリラックスした雰囲気と良い場所でおいしい食べ物を楽しめるように休息できる場も設けられています。"
        },
        {
            "question": "五通コンテナでの食事はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "五通コンテナでの食事は幸せで楽しい雰囲気でお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 441
    }
}